敢講今季刀劍神域桐人老竇嗰段文戲比得上雷姆表白

父親大人親自講出黑色劍士嗰幕，我全身都起晒雞皮

今季文戲劇本真係好犀利，有莉茲演講，有愛麗絲答問大會

希望大家唔好因為打戲唔好睇就忽略咗文戲

刀劍世界第一

今季神作confirm

最多好睇文戲嘅作品

打打下變咗宇宙
坐住架戰機打仗係咩玩法

過左二百年 桐人又洗左腦

200年後兩條女仲在生咩玩法？

早幾集咪話左alice個細妹用左凍結技術入左沉睡狀態..
個2條女應該都係咁..

小說好似話桐人解決左世界既戰爭之後,開始向宇宙發展,人民叫佢做星皇

如果老豆可以笑多桐人2,3句黑色劍士既野就更加好

好似幾正

最後果句Kirito will return，笑到飛起😂
復仇者聯盟？

下季會更好

後代黎
之所以有記憶可能因為佢地係整合騎士有教授過桐人時代歷史
另外就係思念既傳承

下集就會好睇 -->下季就會好睇

兩個個名都唔同
佢地係後代嚟
但係點撚解認得同睇到 ugo，ugo 又認得佢就唔撚知了
可能轉生咗用番同一個 fl 掛

負皮拍得住我

雷姆太受歡迎，我標題得罪晒雷姆fans

係咪即係今季已經完咗？

刀劍係咪就嚟完

網上睇好似又有新一季,係講返之前既野?

樓豬

MORE,OK?

here

應該舊野黎
本身小說SAO有d樓層既故事,動畫冇做出黎,你可以當係外傳 or

本身sao+補番e d外傳,再跟番故事時間線整個重製版

即係類似OVA?

唔知

跟番SAOP小說，一層一層咁講

一路睇一路訓
打鬥又差 劇情又估到晒

反正最後都係招式次元級加強/用"現象覆寫"屈人機,差在有幾多個人會幫桐狗手je

睇加速世界/記錄的地平線都唔睇佢
特別係地平線

成套sao d打鬥根本咁樣排
asuna vs 絕劍>桐狗/優吉奥 vs各整合騎士>茅場vs桐狗 80層boss房前?>桐狗vs poh>桐狗 vs garbiel

根本underworld 同最尾2個大佬既打鬥係咁多篇入面最差

打絕劍嗰part有和風版BGM加持，好燃

冇bgm 就咁睇招式都贏哂啦,成場打鬥每人都淨係開左1招skill

真男人vs ff毒撚

成套野根本就係比中二病既毒撚ff

覺得mmo都可以變英雄 又要中二

仲有靚女倒貼 台詞又中二

現實係

桐人唔夠土豪課金多

拯救世界既唔係佢

而且阿絲娜係賣相雞

桐人只可以買相j

桐人呢個樣 點會無女屌
肥雪就真係

咪一樣係毒撚
唔好ff咁多
個性中二

刀劍小說真係好睇過動漫好多，唔睇小說動漫好多位都skip到仆街

Diu有冇專心睇
整合騎士係唔會老㗎
騎士長咪生存咗幾多年

唔係
你當係重新寫過
寫得更加詳細

桐狗會戰勝歸來 桐狗會戰勝歸來

啲文戲你點估的

你漏咗幾場最重要嘅戰鬥
騎士長 vs 暗皇帝
桐人/尤吉歐 vs 紫色阿婆
劇場男豬 vs PoH
亞絲娜 vs PoH
桐人 vs 劇場版男豬
聖劍篇boss戰
OVA boss戰
劇場版 boss戰
閃耀魔眼
骸骨獵殺者

你話好睇過動漫，其實你有冇睇過漫畫

今季劇情真係正爆

其實我唔明UW入面點走個宇宙出黎
個世界都係寫game咁寫出黎
唔會連個宇宙都寫埋落去掛

如果跟返聖劍篇世界觀睇
個世界識得自己生成啲事件
啲NPC有自己想法
NPC嘅行動會影響世界

宇宙應該本身冇嘢係自己生啲嘢出嚟

會唔會係隨機生成其實區域
用返以前刀劍個任務設定個樣野

或者會唔會係另一邊 都有似亞多米尼個d人
自己成長 學識寫碼 之後自己創出嚟

鳩估

睇左記錄的地平線就覺得刀劍真係好撚垃圾
地平線成日搞到我醒起WOW

開高達啦仲刀劍

最好睇係劇場版風林火山打武士 boss

逃稅仲有冇續集都唔知就唔講啦

星王

重睇啦, 名都未記熟

騎士長係有Administrator幫佢延長壽命....
正常黎講騎士長一早就死左

冇淨係睇過小說同埋動漫，漫畫好唔好睇？

我以為變左gundam

劇場版都係咁 Sao will return

睇落似樣實際上係本來果兩個學妹既第七代子孫

地平線緊係睇境界線上的地平線啦

唔明孫女點解要見到UGO

依個我想知

我估把劍有靈魂掛

你唔好咁大聲啦 我忍唔撚到笑

咩鳩
好撚蠢，唔明

心念

成套都垃圾，最on9點解桐狗佢地唔用admin command

因為我都唔撚明 ugo 出黎 做乜 尷尬到

好似tbb 啲大結局

小說有六本 我諗正正常常夠整24集

騎士長 vs 加百列

燒俾個孫睇(SAO版)

一開始愛麗絲唔著衫用紙皮箱包住送入黎 同埋 格格下劍變左女上姿勢 e兩樣真係世界級 作者真係世界級毒撚

集集都消費個死人

SAOP真心好睇

逐層打先可以細緻描寫每一個角色嘅成長

桐人同亞絲娜D互動好正

兩個囡囡好似係靈魂深處認得佢
我求其當佢地轉生咗或者用同一粒 FL 算

莉庭終於正式登場

騎士長都活到幾百年啦

講，邊個負皮莉庭，係唔係唔抵得人哋有男朋友

其實我最期待係動畫化之後嘅出浴畫面

亞絲娜劇場版露點

巴哈

屌有咩睇唔到喎

google asuna nipple

DVD 有，劇場版本身係無嘅

老尷到起晒雞皮就真 僅次於吹人轉移帳號個段

有生之年系列

乜saop唔係公廁視角既sao咋咩？

其實唔係， 主視覺係桐人，同埋同原本個故事發展唔同，當做reboot睇都ok

第一眼感覺係宇智波富岳既feel

有冇睇小說架....

好耐之前睇哂 唔係太記得

揸機龍個兩位名都唔同啦

但佢地又話知個3個人係邊個?

兩個係統治左二百年嘅星王同星王妃，一個係傳說中嘅整合騎士，點解會唔識？但係ugo又出場真係好鳩

okok